呼籲大家為安全著想，暫援727元朗遊行

727遊行係一個中央設置嘅陷阱，之前連登仔話要拆祠堂，咁只會導致元朗原居民更加團結。
再加上元朗黑幫有慈母嘅保護傘，佢地會用盡各種武器，包括刀、槍，汽油彈對付示威者。唔理你係唔係和理非，還是勇武，一定會遭到無差別對待。如果有突發事故，你報警嘅話，好似上次咁，慈母唔到，大家只能坐以待斃。

727元朗示威，就算你和理非都好，老共都會派人混入去搞事。就如同71衝擊立法會、721港島遊行，本來係和平示威，最後變成嚴重衝擊。今次727可能會有老共派臥底混入示威者中去搞村民，燒村拆屋，故意挑起示威者同村民嘅矛盾，當局勢失控，政府就可以將示威者同黑社會一網打盡，仲攞返道德高地去鎮壓，反送中運動就咁落幕。

另外，自721元朗恐襲後，政府已經徹底失去威信，根本唔需要再搞光復遊行，已經俾政府非常大嘅壓力。政府最近無再回應事件，只係等727出現嚴重流血後，順理成章出動警察開槍平亂，徹底鎮壓示威，政府才能夠重新管治。

我地應該做嘅，係針對返政府，提出五大訴求，關心受傷及被捕人士，而唔係去元朗搞村民。如果大家仲唔清醒，整個運動就會功虧一簣。

依家邊個堅持話去727嘅，我非常懷疑佢就係中共嘅特務。

附上甄𤍢港在國情揭露分析721誘敵陷阱

真香港人就唔會幾日前開連登Account 然後不斷開Post做和理非,
講埋啲同主線 完全 無關係既資訊

如果以"老共會做野"為前提，唔需要係元朗都做得到
是但混幾個人入黎丟雞尾酒已經達到你講既後果

相反，呢次龜縮等於同對家講黑社會呢招係WORK既，仲有理由唔出？
咩燒村果D哂氣啦，香港人寧願自殺都唔去做死士呀

依家情況係黑社會內部分裂，何君堯又同黑社會分裂，等佢地自己內鬥一輪，元氣大傷時候再出動，到時候再光復都未遲。
依家最好集中力量協助被捕人士，以及爭取五大訴求

無任何事支持你講既野
就算星期一吹到兩幫廝殺最後都風平浪靜，點分裂法呢？
有邊個黑社會行出黎同何君堯割蓆？

咁講中國共產黨都內部分裂左好耐
以你邏輯乜都唔洗做等支爆就得啦？

我而家差唔多見P就封

依家香港局勢大亂，根本唔需要做任何嘢，政府已經面臨極大危機。政府一定要主動回應。
同埋轉移遊行地點唔代表示弱，而係避免有兄弟出現受傷，同埋避免政府有鎮壓示威嘅機會

我理解你個想法。但諗諗其實呢種怕死陰謀論由來已久。最重要既係，呢種道德高地／令運動失焦論只係個萬能key，任何行動——包括和平示威——都可能會令人反感或失焦或被中共滲透從而做成大衝突等等
因此，難道乜撚嘢都唔做？
如果要驚，2014已經不可能搞到咁大。因為都一樣可以驚俾人搞事etc
「為安全著想」，活著就是最大的咒詛，活著本身就並不安全——況且在今時今日隨街俾人劈死的香港？

利申：7.21前我都會講以及宣傳你呢種諗法。典型香港「成功人士」思維（我唔係）：萬事講實效、功用，諗過度過，最有效用先去做。但7.21以後，局勢已轉移，我們面對的已不再是文明制度下的人類，對家已選擇了一條背離常規的險路。因此。一切對我們稍有希望的方法都值得一試。路不是先建在那邊等人走上去的，而是多人行才成了路。2014、2019，我都在努力跟隨社會潮流的腳蹤，願你也跟上來。我仍深信和理非是唯一的出路與終局，畢竟我們希望建立的是文明社會而不是蠻荒世界。但達致這終局的方式有很多，沒有任何一種方法值得被抬舉或踐踏。

5毛狗最常用既名係我是香港人, 超級香港人, 中國香港人, XX香港人

中你老母央
已達成訴求：0/5

七一佔領立法會，差D就導致輿論逆轉，只係714警察強攻新城市，大家先可以扳回一城。
上次衝擊中聯辦，差D失去輿論同情，大家可以聽返D時事評論節目，特別係蕭若元、陶傑嘅分析，只係當晚元朗恐襲，警察做得太柒，民意先企返去我地呢邊。
宜家政府輸曬，我地根本唔需要再做乜嘢。
727光復元朗，假如我地出錯，例如老共派人混入示威者入村搞事，例如打死老村民，到時候我地宜家有嘅輿論優勢全部一鋪清袋，政府同警察亦可以重建威望

希望大家三思後行

71 721 老共真係有派人混入去搞事咩？

推

睇新聞見到真係有人在人群中挑釁村民，擔心今次造成輿論逆轉